想舉報一位暴民 有咩途徑？

一直覺得掟磚係痴撚線
冇理過人條命
我搵到當時有份參與嘅人
應該報警定點？

性曾?

唔知姓咩

搵到了

樓主認真報警程序都唔識？
帶證據去報案中心
同埋提供你舉報果個疑犯既中文名，照片
之後錄口供就得啦
呢個年頭仲有人唔識

好暴力

好想知呢條犬下場係點

紮職

Ching ho ball

條友係咁多黑警臉前知法犯法傷人，應該要重判

暴徒

升職

告上法庭都無用
又無編號
又無影片

銀閪繩

法官又指出暴力就是暴力，不論甚麼原因，情況不會因為施暴者的任何目的而改變。他又說，沒有直接證據顯示參與者有預謀有目的犯案，但在暴力層面及參與人數上，今次案件的嚴重程度，不下於越南船民案

法官又說暴動罪的判刑要有阻嚇性，不能姑息，法庭亦要向社會傳遞信息，表明任何人參與暴動需要付出代價，有時代價可能很大。考慮到三名被告無案底，求情理由及在案中的角色，作出有關判刑。

未睇到幅圖差d block9左你

垃圾廢青